原來大陸人真係信70萬人遊行支持修例張改圖

資訊長期封閉, 你想佢地點?
人地個井口只有晴天果陣先打開, 所以啲蛙永遠唔知道有陰天雨天
你屌佢地都冇用